做隻貓做隻狗做SP都唔同我做情人

小弟同而家呢個女仔（下稱A君） 相識左一個月鬆的
基於同佢住得近 所以見面多發展得好快
基本上情侶之間所有會做既事都做左
但原來A君一直有個穩定男朋友 拍左年幾拖
我無得選擇無得放棄因爲自己發覺真係好鐘意A君 我都知比帽人帶好仆街

奇怪在 佢既界線分得幾清
出街佢唔會比我拖手 或者攬
我既感覺係A君未有打算為我放棄現任男友
而曾經佢用friend with benefit 去形容我同佢而家既關係

我想知我應該點處理 應該加大力度去追佢
定係繼續保持現狀

小弟拍拖經驗小 希望可以聽下意見

屌你老母人地有仔就未撚搞人啦
中意人就大曬？

依d女比你得到手又點
第時咪又係一邊同你一齊一邊出去同人搞
你當自己係邊個？以為改變到佢？

去邊開房？

小弟有屋自己住

得到佢個人 又得唔到佢個心

開心過咪得囉
下下諗做情侶其實好辛苦架巴打
keep住fwb sp呢啲關係仲好

我有問過A君同佢男友關係
佢形容到大家只有相處但極少感情
等緊一個導火線去引爆段關係
但 我不相信會係短時間 因為佢黎緊會去旅行
但另一邊又問我幾時陪佢去旅行

其實唔奇怪
男女朋友
sp fwb
清清楚楚
你個fwb
除非其實你係想要個女朋友啦

不如你問下自己想點對人，當人係咩先啦

建議你返教會揾

我當正佢女朋友 ..... 如果呢段關係無性係入面
我都會同佢一齊

Sp咪幾好

咁係咪代表當佢搵到另一個去replace 我我就898

用條撚去留住佢

難道romance relationship 就不能被replace?
咁你做緊咩？

佢話我細碌 成粒堤子

他朝君體也相同
祝樓主他日都戴帽

"你係咁多個之中最細"

樓豬係炮兵

有啲似我 不過我係女仔個個身份

唔好屌我

想問係咩心態去發展段關係

雞